呢排啲狗仔大隻咗好多

班熱狗成日話街頭抗爭 議會抗爭

鄭松泰？ 啲廢老保安一拳都打撚死你啦

仲有你班『抗爭者』排骨咁 唔洗用槍都收你地皮

啲狗仔 11月已經尻操緊 你呢？ 吃喝玩樂

遲下先操？遲下你老母都死撚咗

總結：呢排狗大隻咗 見字即GYM 男女都係 養兵千日 用兵一時

.

推！要操爆佢！

比大家參考

我擔保 依家啲狗真係冇gear都打撚死你

做一日痛幾日點搞

肯上前線但唔肯操係咩心態
欣賞佢地既勇氣 但同時好擔心

一開頭係會 休息幾日再繼續 之後唔會痛 就可以做密啲

睇身型都知啦講真

burpee 1分鐘30次？
考消防先25次1分鐘
有冇咁易

推 手足快啲操練自己

操尼媽戈逼

推

卜縮: 咪導人做運動

梗係啦
一個人如果打鳩死人都唔使有成本嘅，一定可以出盡力打死人
你望佢一眼佢就已經坐幾年

操嘢真係畢基本上要做，人哋收住錢操嚟諗點殺到你

佢地操完有錢收
我地仲要番完工操 冇錢收

其實我覺得唔洗限一分鐘做幾多下，最緊要個動作做好先，好似掌上壓同sit up咁，每下慢上慢落其實10幾下都已經好攰，太執着1分鐘到幾多下只會令到動作走晒樣，到時整親就手尾長

利申：排骨仔，純粹9up下

雖然係事實
但唔好搵藉口
要贏就要比佢地更有決心

練跑算啦反正和理手足都係走佬先會郁
搬野就搬行李去英國

失敗主義
拉

正常

根本班曱甴唔洗練大隻 佢地有槍已經玩撚晒

[black]操大隻啲其實最大得益者係啲港女 Feel到佢哋會好撚爽俾啲仔仔大力狂屌屌到好入[/black]

講緊物理事實上係啲狗好揪啲 隻揪而言

Push

有plan好嘅話就唔使理

我想屌班大隻仔多啲

食腦抗爭

跟住我已經冇再睇落去

日日掌上壓唔操背
唔洗兩個禮拜就有round shoulder

人地份工就係打人殺人
不過事實好多香港人都好細粒

burpee 一分鐘30次真係好癲

操到幾大隻都冇用啦

錯 操左班街頭健身狗唔敢圍你拉你上去簽6萬蚊約

你都可以少D麻煩

支持
但係老實講
你見到個大隻佬俾人打會可憐佢啊？
定係見到個瘦孟孟俾人打會可憐佢啊？

所以樓主叫手足俾心機操
拉近距離

巴打弱左啲喎

自己做30下同考消防做25下唔同既
人地會FOUL你幾下
平時做過下運動應該都23,4下無問題
操到上30都唔係好難

Push !

操乜撚

操黎做咩？
2020年喇 仲勇武抗爭？
馬係打國際線啦

操

樓主係咪未見過肥狗

提升成個民族嘅質素（身心腦）好重要

無人叫你一次操咁金

下下力竭唔係最有效操野方法

移民

矮人做Burpee會著數啲

做十下都已經冇命

正 又多個放棄藉口
慳返唔使做

真...
sit up貪快衝下數但做唔啱個姿勢好易出事

為自己健康，當投資囉

Keep住做之後就唔會咁痛

仲有邊個抗爭
賣樓移民啦傻仔

屌你老母 人地做尖一路做一路收緊你啲稅錢 你普通香港人而家出面有疫情撚有時間心情做尖操身體 仲話操fit D遲啲再同班狗博過 尖同球場都係近日先開番咋 實際少少啦

利申預左比人負皮

push

除個口罩都比人批鬥
日日操又話驚太大隻 個樣唔得 呢樣又唔得

食黃店食撚到肥閪咁，又炸乜又甜飲

我都諗緊食到咁肥，仲點打落去

仲要笑鳩做gym個班 又笑人健身房群組

日日都操緊肌肉

做完記得拉筋

不了

好多後生狗狗
就係操爆體能 隨時準備好

黃絲就成日 笑人吸毒 輕敵 肥膩黃店

依加多左時間起屋企，買左幾條橡筋黎操
效果好似都唔錯

熱身應該動態熱身而唔係拉筋
同埋唔好做sit up 好易傷脊椎

咪撚咁多藉口

人地無大隻左，係不嬲都咁大隻
其實手足唔洗覺得操到狗咁目標太高，根本唔洗人人都咁撚大隻，但至少唔好得排骨好多香港人真係打風都吹撚走，行個山都面青口唇白

Doms你拉唔拉筋都痛

班狗返工都冇野做 大把時間操

習慣左就冇咁痛

一分鐘幾多下
中學考體能？
重點都唔係速度

推推推

講得好 依加日日操緊

24/7 D機器係邊搵教學睇點用嫁?

每部機有個QR CODE掃黎睇教學片

屋企做唔得？街跑唔得？理由可以有十萬個

好撚多五毛港豬

約定煲底相見

做靚姿勢最緊要，做唔啱姿勢未變強壯已經受傷先
考消防都係32下

利申 有做開gym

建議練惡魔天蝠跑法

推！！

啲手足日日wfh 都好大隻
不過係肥果隻大隻

勞其筋骨

當自己唔係人

樓豬有冇經過公園？大把人公園封咗照喺入面..搵藉口搵個好啲啦

練到係自己

好撚多人成日話放工好攰唔想操
係呀 一開始會又痛又攰
但係之後你會feel到成個人精神左 身型又靚左
利申：gym左3個月既瘦撚

推啦

十步之內拳頭快過槍
你都唔係連登仔

萬一sir this way 時，又有機會跟隊，但係孭唔幾幾十kg嘅gear ，到時乜都幫唔到手

好事
證明你破壞緊你啲肌肉
啲肌肉重組就會變大

唔好玩啦 佢地收錢嚟打柒我地
咁我冇錢收 就唔操？咁咪比佢打柒囉

有好多大隻冇比人捉到你唔知姐

操完又點?
遲下咪連份工都冇
操嚟做保安?

你個program 我都幾肯定八成香港人一分鐘做唔到咁下push up同sit up
你個標準set咁高
仲勁過消防體能入職要求
做完只係打擊大多數人信心

你個每日訓練push up situp 同burpee仲勁撚過消防入班
普通人點做到 一開始咁高要求咪令佢地卻步唔想做
對新手黎講 一開始要求簡單D 由淺入深 慢慢令佢地適應到
同埋肌肉要時間恢復先回愈黎愈強
做肌肉訓練最好隔72小時做一次 耐左就隔48 小時
跑步就跑2日抖一日最好

唔太信大多數香港人做到

個標準認真咩

要蛋白質喎

人哋狗隻份工就係操身體 仲要一路收你稅錢一路輕鬆做

你就驚緊下個月有冇工開 屋企得300呎伸長隻腳都撞到張枱 街跑唔帶口罩就比連登仔當狗咁屌 帶就流晒汗辛苦過含撚

藉口係可以有10萬個 你可能有咁既時間咁既決心 但係香港人唔柒會理你囉

藉口多到

sure
無攜取蛋白質你一舉一動都係浪費同消耗緊肌肉

你平時食餸都有蛋白質啦
真係覺得自己咁需要既咪上iherb買蛋白粉飲

駁唔到仲導人去坐監比你班撚樣畫面好睇 贏國際線易啲移民

冇引體上升？起碼做到30下先合格

雨傘靜坐比人扑 2019就街頭抗爭解放哂火魔同磚頭搥 下次抗爭應該都唔會on99比人扑，但都建議操fit

所以咪要操囉笑
個個都做到就唔使訓練啊 啊婆fight贏你
最好練埋20mins 4.8k跟足消救training
如果唔係點夠啲飛曱甴跑

移民革命

連登仔早排先屌gym撚

香港人話食蛋白粉
即係食藥啦 冇用架

食飯就有蛋白質架啦
算把啦 香港人學健康，又唔謙虛d學
一尾自欺欺人

怕操太多會太大隻
又話冇時間
又話打針 食藥
又話有非洲腹就已經好大隻

多謝你 有咩建議？屋企抗爭？訓教抗爭？

見字操野
我啱啱先操完

認同

啲死黑警唔捉賊就係要做gym打你

其實你地成日笑啲狗廢 話佢地成日跌低 又肥 講真個句 有幾多隻狗係咁？雖然係狗啫 但係跑起上嚟一定勁過普通人 所以唔該大家操fit啲

跑步 慢跑

健身係為你自己身體作好準備
到時有槍你都咩唔起啦
一排子彈 好重架ching

唔係問操完又點
係你個心態想點

蛋白粉咪又係飲品既一種
平時出街D珍珠奶茶枝裝飲品都係拎粉沖出黎架啦
唔明有咩咁難接受

Burpees好似包埋push up position

仲做sit up

咪害人啦 你跑馬拉松咩
你要玩最短時間點樣爆最快速度

從而強化你lower body

溫馨提醒burpee唔好赤腳喺屋企硬地做 一黎跳到腳痛 二黎樓下會屌你老母

因為佢覺得貴
笑人咁蠢飲奶粉先大隻

我每日食幾多排佢又唔問

全民健身！
大家keep住一星期做四日
一日做7set 12下push up + sit up / 用啞鈴做7set 12下背+2,3頭 +腳 好快會有成果！
同埋最緊要練跑！
養兵千日 用兵一時！

操體能啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

健身救國

Bodyweight training
Burpee 100 10x10 rest 30s (no push up)
Push up 50 5x10 rest 1min
Squad 80 2x40rest 1分30秒

Elastic band
Bent over row 60 3x20
Front deltoids 3x15
Side deltoids 3x15
Biceps curl 3x20

Core training
Crunch 2x40
Leg raise 2x40
Plank 2x1min
Elevated Mountain Climbers 2x1min

呢套program
每星期操2次

捱到第一個動作burpee 10*10
已經抵讚
覺得輕鬆既 休息時間可以短啲
係屋企做晒成套program大約45min~1hour

連登仔係一人代表制？

話唔好操果班垃圾連廢中都唔夠打啦

等你老婆比狗姦 女比狗中出 仔比狗打撚死個時就唔會好好過生活嫁啦

你今日好好過生活 就要承擔將來帶嚟嘅後果

操閪，人地有專業指導器材飲食，打爆你個頭就有份

操fit啲同班狗隻揪

做運動咪好好過生活嘅一種囉
都冇衝突

都冇人肯出嚟㗎啦 強身健體托撚咩

蛋白粉計落一匙廿幾克蛋白質都係幾蚊
抵過食雞胸好多

以前睇discovery channel，講有d人係咁打棵樹，打到d骨頭組織碎左好翻之後，d骨會變得好硬，打人好痛唔記得咩門派

咁多5毛放負撚出晒黎

要移民抗爭不了

你嘅負責唔係打狗 你嘅負任係唔好比狗打

唔好走捷徑啦 一陣真係碎撚咗 好唔翻

兩邊都會升級

泰拳？緬甸拳？

有操 廋撚變大隻咗小小

記得唔係呢d大路野，但佢地練成之後可以打冧d樹

其實應該整多張新手版嘅圖
呢張進階版嚟

好過坐監無哂前途
連老婆仔女都無

人既骨頭可以自己修復，只要唔好太碎

我哋贏緊9條街啦，全球因為香港圍堵中共。
做咩仲要反抗。

加油 唔洗同人比 同自己比就得

低防

用咗不推，推返

識得有人咁玩，啲骨好撚硬但風濕骨痛呢啲一定會有

一膽二力三功夫

成班黃絲都儒夫黎

操黎把撚咩去食黃店好過啦

我覺得要有拳術底再去打樹

淨係得啲骨重生 唔係太適得其所

呢個係，人肉天文台，一痛就知就黎有雨

我地返工交稅比班狗操體能打鳩自己

不如學埋格鬥術 自衛術
至少比狗咬有得還手無咁蝕

除咗YouTube 香港有咩地方有得學

之後係有教拳，呢個練硬d骨頭算係佢地既基本功，好似中國入門要扎馬個d

疫情冇心機做尖但係周街都係人行街睇戲食飯，個D唔係普通香港人係超級撒亞人？

強健體魄 同支共鬥長命

佢地本身都有training呀

痛先好有破壞先有建設，操耐左想肌肉痛都難

點會無錢收，操好D身體睇少次醫生條數就係到，肌肉操得勁又易食女雞都唔洗叫

體能起碼要double 啦 situp pushup 得果40-50下你當速龍係龜咩 冇體能就唔好行咁前

藉口來姐，懶閪就懶閪啦
唔好話咩抗唔抗爭，係街比廢中打都唔夠打
係而家呢個時勢你唔健身學武，等到真係有事果日先後悔
你睇下台灣館長，中撚左三槍唔夠一個月就復操
而家卧推160x2

身心都需要緞練

唔做背？

其實認真問
掌上壓點樣練個下數
而家最盡都係32下
但就死咁
平時就做到力歇之後再慢慢訓落地

連貓好傳神

咁你咪唔好操移民移飽佢 但唔好叫人唔好操
移咗民治安無咁好 都要強身健體跑都跑快啲啦

GYMMMMM!

練肌耐力唔應該練到力竭？

真係唔清楚
因為冇時間做gtg

呢樣真

有咩人可以1分鐘30次波比

唔小心負皮咗 啱 依加唔操 等有事先嚟操就太遲

呢樣一定 做人公平d 一齊升級 輸者無怨

想要營養真係食補充劑或者蛋白粉成本最低
平時飲食習慣反而要注意少油少糖高纖維，D野食營養豐唔豐富反而唔係最重要

明白 繼續加油！

練完都係 走先走先嫁啦

16下1set 做3set 動作放慢做

唔好32下1set

sit up已經好多科學研究講成效唔大得黎又易傷
仲叫人做
crunches好過啦

冇操 你連走先走先都走唔到

禾地都要操, 正所謂敵動時我動, 要變超賽藍+覺醒技, 咩閪GEAR都係垃圾

美軍都棄用 sit up 好耐

btw 我forward姐

日日都操緊

跑兩下姐 邊大隻呀 你老母

ching呢句真心好笑

唔練大隻連藍絲都打唔贏

即係temple 組？

一分鐘點做30下波比跳呀
騰空時間唔計？

咁都關熱狗事

你跟消防個動作標準真係25下啱啱好 但普通唔屈曬膝我諗係可以嘅

咩人會開口埋口話人熱狗

老老豆豆，人人都應該以呢個list為目標黎練，超越到更佳。
無論你前又好後又好，總有機會用到，自己個身體都未光復到，點光復香港

延遲性肌肉酸痛啫 死唔去

可以睇kofgym學嘢

就算係操到咁大隻都無可能好似popo咁好打啦...只要仲有個良心係度，點會狠心重手講真？無良心既先做到

你班垃圾咪咁多藉口
叫你地做運動仲慘過食屎

八百米應該點練？

普通人點樣1分鐘40下pushup無休息

打支那狗都總有一日用到 大家加油

唔操就一定唔夠打，而家係抗爭，對方係國家機器

良心已經out of the equation

同沙Sir差好遠

唔係話咩 但好多細路仔連食多啲都未做到 講大隻
有幾多以為食多左就等於「食多啲」

樓主可唔可以pin埋各個特訓channel

元朗特訓頻道

九龍東特訓

就算唔大隻 起碼每星期抽1-2日跑下綀氣 唔好俾狗追到

本身操開大隻個啲但就企後面
利申gym撚

班狗少咗OT多咗時間gym啦

全民健身

最簡單既嘢偏偏少人做

香港人 口頭勇武就多。

怕辛苦囉。

係啊 你32 1set係肌耐度

16下1 set 係 肌肉撕裂同重新構造

有條curve係講 12至16下係肌肉撕裂嘅黃金比例

Pin This

下次？今次完左喇咩？ 又話一息尚存 抗爭到底

burpee 1分鐘30次？

愛香港 愛自由 愛民主 嘅人

熱狗要屌 日屌夜屌 時時刻刻的屌

Pish

10000米跑完，我手臂幾粗下

40幾下我都見過啦，不過係矮仔
我做三十零下

下？由2014到依加幾時有完抗爭 講緊下次抗爭高峰點

問我嘅話呢 我會話做哨嘅都應該gym

唔係前定後嘅事 係出得嚟就應該有好嘅體魄

啱既 但前提係全民都操
唔通次次出到黎得兩三丁友係零零舍舍大幾個碼既 咪又被人當狗咁望
你估好受架

，

雨傘果時大家都話已完 結果19年又爆過 我信下一次會好快嚟

下一次 高峰點

我破壞完我啲肌肉 啲肌肉重組唔會變大或者偏小

係咪我天生缺乏左d咩？ 要食咩補充下

咩個書包 加少少重量
慢慢操到可以咩住書包都可以做32下
到時就試下就咁做可以做到幾多

forward就可以唔洗理內容?

其實真係好普通

唔係話放棄，係唔使咁離地

老實講建議係跑步為先 速度先係成敗
當然有埋力就perfect

人地有槍呀，問吓你自己有d咩先啦

有槍有用過有肌肉啦

樓主見字做gym

on9
gym room封咗 一樣可以買set啞鈴home gym
再講我屋企夠細啦 咪一樣係疫情期間都照做到gym
懶就懶啦 藉口多多

唔係話唔操，可以分幾階段
當20下起跳咁
一黎1分鐘30下本身已經做唔到
二黎真係有人格硬想跟住做
做到整傷就唔好啦

唔係淨係下數
都要有重量先得㗎

瘦孟孟俾人打會可憐佢, 但係如果係學生日日比人打又唔見d 其他同學幫手.
大隻佬俾人打唔駛你可憐. 佢會操fit 再打過. 同理又可以吸引其他人既眼球.

瘦孟孟俾人打係無睇頭. 打死都唔會有人care lo.

純增肌計蛋白粉最方便

但係微量元素要靠平時飲食吸收

我諗中共抄左你全家, 美軍都未來.

海外無復興武裝組織. 美軍唔會同你玩真的.

攝影師

操係鍛鍊你意志. 諗理一邊就知你係癈柴, 意見不值得參考.

返屋企捽碟la. 比狗姦都無人可憐.

咁你繼續係張床瞓 la.

唔train 班狗過來咬你無人可憐你.
train 左至少有機會走到. 少個手足擔心.

世界紀錄先1分鐘做30下
連登仔睇黎個個都可以破世界紀錄

咁美軍操到大隻托咩，成日搵藉口唔操，成班廢柴手握力都唔夠，手槍都渣唔穩啦

做得一兩日變會咁快大

想增肌蛋白質要食得夠
成年人攝取建議係體重嘅0.8g,即係100kg嘅人要食夠80g
想增肌嘅話就食1.2g/kg

一塊雞胸100g有31g左右嘅蛋白質

買whey protein (乳清蛋白）嘅話一匙有20-25g左右

徒手訓練睇呢度

重訓可以睇呢個

建議自己睇多少少，上面嘅野唔係全部準確

你講得啱嘅，不過我會照操

講到被捕嘅人係比人呃出去，其實都幾侮辱人
唔好貶低手足嘅行為同覺悟

起碼老粒人都得la. 屈狗仔比錢你, 老強d 狗女.

1分鐘40下啱form嘅真係唔易

操爆佢

有 15/17/18年 同完左無分別

咁你認為200萬人都要操到咁撚fit先叫有得打就算數啦
上年都依家一隻狗都冇死過你就知打陣地唔係香港人做到既野

練大隻媾女ok
去打杖就寧願搵多啲錢去移民啦

燒到再傾

我夠半工讀6點放工去做gym夜晚溫書做功課啦，以前覺得冇可能做到，但堅持左一排發覺其實難，自己係屋企鳩hea玩手機驚都hea左粒幾兩粒鐘，不如拎黎做gym好過
唔好話抗爭啦打狗啦，你大隻啲同藍絲嘈架人地都未必敢出手啦
發夢有個frd因為俾人搞私了人但唔夠抽俾人打返轉頭決定做gym同boxing

如果你肌肉訓練係正常嘅話
好多人都係一日內食唔夠野所以肌肉無乜大增長
好多人增肌係會日日食野食到想嘔
同埋最緊要肌肉訓練完後短時間內要食翻啲野去攝取營養
你想大隻每日要吸收嘅蛋白係超乎你想像
所以好多人話健身係有錢人玩意
因為蛋白粉個啲營養品係好L貴
最後記住要不斷增加負重/段組次數

個閪政府仲要閂咗我哋啲gym咁撚耐！

呢條友係咁搵機會冷嘲熱諷

日本有平成廢材.
香港有黑衫廢青一d 都無錯.

而家個現實係咁. 個standard 係咁高. 你唔認清現實點去抗爭? 一句話打擊信心就收皮.

呢個世界就係咁殘酷. 你而家仲有時間. 慢慢去train up.就算做唔到特警要求, 都唔好比隻退休狗打到瞓左係地

[有片] 全民在家健身 - 為抗爭而設既屋企健身全攻略

[有片] 全民在家健身 - 為抗爭而設既屋企健身全攻略

pin this thx

相隔五年....人生有幾多個五年，19年30幾歲既手足 五年後唔會衝喇再

關事咩？講求心肺同大腿力喎

咁不如set 一分鐘100下

A

咪就係 收買人命咩
係屋企拉下筋 咪一樣

通常係吸收唔夠蛋白質買蛋白粉飲啦，最平架啦，三百幾蚊夠飲兩月
唔好買myptoein就ok，好撚難飲

做一下都夠啦

咁姐係50kg就要60幾g一日 咪至少要飲一杯whey protein (乳清蛋白） 加一塊雞胸肉 我咁計有無錯

所以每次見到呢張poster我都唔知係為乜
健身概念唔齊
個門檻又嚇走好多人

係，60g好少㗎咋，食多啲肉食多啲蛋已經有

正確啲嚟講係 蛋白質真係好撚貴

以百佳嘅雞胸為例

600g雞胸要$52.9
100g雞肉有31g蛋白質

即係每31g蛋白質要$8.8

以呢隻乳清蛋白為例

每匙有30g蛋白質
$395.17就買到53匙

即係每31g蛋白質要$7.7

其實蛋白粉係平啲同埋吸收啲
不過好多微量元素都係提供唔到，只可以做輔助唔可以做代餐

但真係仲會打咩？
仲有咩人會行出黎？

但如果見到身邊有不公義，可能都會忍唔住出手

蛋白粉唔係幾百蚊有一罐喇咩

宣傳抗爭理念 引入新血唔係抗爭？？ 打仗都要征兵啦 你當18樓下既係突然覺醒咩 都要接觸過抗爭理念架

無錯

如果有乳糖不耐症，即係飲完會屙嘅話可以揀大豆蛋白粉/豌豆蛋白粉

同埋記得飲多啲水

仲要食足兩個月

冇講清楚：我果隻係唔計跳只係企直

日日要食好多

個行程距離會短左，所以會快啲

邊間gym room鄉黑冇份開

推
我通常跟入境個體能要求

我點知自己有無乳糖不耐症 要試飲一罐乳清蛋白先知？翻翻下工瀨屎咪仆街

無力嘅話開兩槍已經無曬力啲後座力好大㗎

大閪隻都無用，學健次郎用秘孔，都打贏大隻佬雷奧

兩個月都頂得順既 為咗大隻，但兩個月之後係咪以後唔使再飲先

咁樓主叫人練大隻嘅原因係咪叫人打叫衝先

飲二杯就夠啦 早晚各一 平時都又會食肉 唔係好多咋喎

你飲奶/食yoghurt會唔會屙？

真係驚嘅咪上iherb買下呢啲一包包嘅試下先囉

呢個時勢重現街頭抗爭幾乎無乜可能啦

大唔大隻唔係問題，最緊要夠氣。氣比較易操，少食煙多跑步游水

都係吸收蛋白質啫
你唔飲咪吸收得少啲囉

可以半匙咁飲咪飲到四個月囉

不過我覺得首先去做運動重要啲
無運動你食乜都唔會增到肌

會屙 多數都會 買你條link包裝試吓先

消防仲要係唔使跳 企直就得
佢幅圖要跳埋 如果動作標準
一分鐘30次係精英運動員級數

同JJ插沙同一道理

唔得就買大豆蛋白粉

不過最緊要都係keep住做運動

你唔aim高啲咁點樣期望自己可以快過啲紀律部隊？？
同佢打和或者少過佢都唔得啊

11個幾咁平嘅 佢無講一包飲幾次 一次份量？

我見先達頂樓有間開左好耐 係咪去嗰度買就得

黃店gym list自己揀

你見到有咪買囉
check下係咪藍先

可以上iherb格定價先嘅

佢得43克，即係一杯咋
如果買5磅嘅計落一杯$8都唔洗

咪扮野啦偽黃連登仔
彥霖梓樂又唔見你繼續出聲
漢奸偽黃水人去死當一門生意

練

sit-up傷脊椎 改做其他

如果要跳埋差好遠啦，同埋跳埋果隻好難計你動作岩唔岩，你跳幾高先計一下？定係彈一彈都計？跳起凌空果段時間差好遠
我都認同呢個poster 係唔掂，因為好似situp 呢啲動作已經淘汰緊，但我又唔覺一分鐘做40下掌上壓有幾離地，普通人認真操下半年已經做到，你咪當呢個係目標囉

泛民會好多謝名位手足

Check吓係咪藍先

唔緊要 貴三個幾一杯姐 試咗先

Btw thanks

公司有位藍屍同事
佢個仔係黑警
佢個仔個個星期都會約埋佢d黑警朋友一齊跑山

14年 口罩係鬼 衝就係鬼
16年 打差佬係鬼
19年 有棍 裝修 火魔係鬼 大隻係鬼

好難

我都係綀返啲低層次嘅野先

支持美帝攻打支共!

狗仔再大隻都無L用啦

簡簡單單都跟一拳超人套訓練

推！！

唔同意男女體格有唔同要求
咁會令女性抗爭者較易被捉

d女要嫁警曱巴了
對家又大隻又有錢
反正良心當唔到飯食
Why not? Come on James

媽子徑幾時都有槍聲

try my best

做多幾次肌肉頂盡痛一日

散仔都叫有錢？

速龍？

操完個身體係自己嘅
扑嘢條女都會讚你威猛左好睇左唔好咩

唔通你有咩
你點知係散仔
人地日日ot 7 8皮一個月
可能幫辦呢

Yes

咪傻啦，而家點會俾班散仔督咁多ot
仲要有上限，唔係差唔多頂薪都上唔到7,8皮一個月啦

不過督察就有啦
不過督察就坐office唔洗練啦

同埋好多都好難飲

食多少少 1.5 倍啦，前提你要有認真操野，有program

而且最好分開食，一餐最多25g 左右

一次過食哂一日嘅蛋白質會吸收唔晒，變成浪費

做gym呀要

甴近平

我覺得初學最緊要keep到，預人哋有曬program有啲hardcore

食1.2倍都好夠，一次過飲一scoop啱啱好25g-30g

大家要做多啲體能，操fit自己唔好懶

國際線有任 請每日推Post

食雞胸肉

就黎瘤主早洩都關熱狗事

講真，你話我5毛分化撚都係咁講㗎喇
就係班狗智商低，冇讀書先會動武去解決

你宜家仲諗住同佢地肉搏?佢地打贏你就坐監，你打贏又係日日驚比狗捉

係都要拉低自己智商，放棄用腦去埋身肉搏?唔該每人一支炮，武力平等先啦

宜家一係儲錢移民
一係放長雙眼等
再唔係咪做高層去改變格局

Tui

大隻可唔可以擋導彈

去myprotein啦，送埋上門又多味，你上網揾code可以3,4折

唔少紀律部隊出班都無一分鐘三十下波比跳
我唔係好覺抗爭者有乜恒心操咁耐
根本香港人好少運動
唔好話我睇少你
你連800米三分鐘都跑唔到
唔好話退休 一個做十幾年文職既有裝備下都可以制服你

我唔係32 1set
我係最多連續32下
之後就12-15下
然後再慢慢瞓落地

我作為一個尖撚同你地講
叫前線去做gym嗰啲 我屌曬你地

如果你有留意俾人拉嘅手足
會發現唔少個身型都比較瘦削

一俾人拉住就掙脫唔到

有巴打話myprotein好難飲喎

講呢d冇意思

一邊出住糧比你操

一邊日日返工做到隻狗咁

一邊打死人都冇後果

一邊行出街都犯法

樓主是但pk張sit up push up圖就好似教咗野咁

不如自貼下自己操到幾大隻先

消防入到學院就唔只咁簡單架啦
依個只係入門考核

本身做得警察既都係學堂日操夜操咁操左半年

個身再厚都厚唔過一把刀既長度
btw,武器都冇就唔好諗抗爭啦,香港人唔係係民主政府底下抗爭,係係獨裁政府底下抗爭,要有革命既準備

我係粉嶺碧湖見過有班狗帶口罩跑步，而且非常有組織性

消防入到去就係考耐力既
就算考體能試講緊都係3秒做1下
即係1分鐘做20下
但總數講緊百幾下起跳

養兵千日就用在一時 連對家都操得咁痴線 點解就咁落場做gym跑下步都懶

操肌同練武兩樣都要，只係操肌你比人禁低你唔識解鎖逃脫反擊，練武唔操肌得條筷子咁幼手臂就比人屈磅數
話食腦果啲，你就算移民都有機會係治安唔好嘅地方比人老笠
一係你請保鏢囉

唔係話要轉型打國際線咩, 操黎做咩

練跑(爆炸力+耐力）> 戰鬥力
落到場除非全部人有心打 有幾可1on1肉博
好多情況下係俾人咬到 幾秒內就圍鳩住你
與其係博幾秒間打得贏 不如集中增加機動力

操!

班狗而家覺得收工會隨時俾人打 , 所以真係操得好勤力

呢個post 1800個正皮
有無18個人會真係操

做左一段時間 大力左 但氣好似無明顯改善 係咪我呼吸方式出事

心肺要做有氧

如果係咁都幾on9

因為其實如果有心埋伏，一把刀仔就夠

外國大把大隻佬就咁俾人隊死咗

移動重物、掙脫都要力㗎

要有爆發力都要練腳㗎

Burpee一分鐘30下講到好易咁
話易果班自己做一次睇下先講

認真啲plz

機場特警 G4 飛虎
應該都係速龍

一路練緊一路等End Game

就算唔係要抗爭 操體能對自己身體健康好有幫助 又可以保護你愛既人

我以前打扑繩時都係1分鐘4x下加掌上壓 仲要每做完一次都就斷氣 起碼要回5至10分鐘氣 岩岩開始無做開運動既10下左右一組好d

掙脫掙得一隻狗仲有第二三隻喺隔離
承認啦 班狗已經轉咗策略 掙脫掙扎衹會扑多兩下
練跑先係唯一出路

pushup situp果啲不如分開每日一part最多幾組

點為之體重的20-30%
150磅唔係重啲咩

一早操緊啦

除左波比跳 其他都輕鬆

打國際戰線好撚過啦

幾錢一斤

經過完2019 佢地所有嘢一定會更加軍事化

你咁講，我哋手足發夢夠冇錢收咪照博命。
睇你想贏信念有幾大有幾堅持

夜晚見到班撚屌係太子警察個會所跑步操體能

應該漏左"1"字, 120-130%
毅進仔數學

push pull leg，每日輪流操唔同部位嘅肌肉，效益最大化

1分鐘10下都痛苦

睇味道嘅

冇話易但都唔好講到冇可能咁

食腦

就算近戰都唔會隻揪啦，亦唔會空手對空手

睇到sit-up一分鐘50下考狗都唔洗啦，八百米2-3分痴撚線

打拳啦

做左體能最緊要係咩
唔駛做a0

冇玩啦，軍人操一個早上都多過佢地一一個星期

利申：台灣當過兵

老實講 選完又點?
咪又係老散 升你狗長又點話

可以日日返工收錢打人可樂而不為？

其實係屋企有啞鈴有健身椅都可以操到大隻
唔好再講咩有得做健身依d藉口

lm

好好揾錢享受人生，日日諗住暴力犯法而明知一無所有，最終只係為政治明星添光環而對社會毫無貢獻，完全浪費光陰及心血

咁都要拉埋鄭松泰落水

個個練到館長咁大隻, 日日出街老粒你條on9仔, 都唔知幾過癮

根本操嘢原因可以好多
-留有用之軀待用
-改善自己體型 身體健康
-增加自己吸引力
-疫情少出街可以home gym

利申 有操
覺得幾樣原因加埋一定要操下
講真男仔太瘦太肥都麻麻地

要好飲飲bsn

乜你以為全部狗嘅跑速都一樣？
練跑唔練腳肌咪又係無爆發力

跟09trainging YouTube手足教健身

似你唔識多啲

唔係講笑

連班侏儒狗都firm

CWB親眼見到

大隻之外，更要狼死

你前設係出嚟俾人打咩⋯⋯

咁都食到熱狗熱狗推健身果時咪又比你班on9笑尻。然後前排好似白兵先比你地最撚愛嘅bob話尻完水人習武

消防係唔駛跳起嗰隻
要跳起1分鐘30下無咩可能
20-25下勉勉強強

呢個真，兩回事黎

操爆佢 唔好再瘦猛猛

你打佢有罪 佢打你 你有罪 然後你話同佢打？

用呢個黎操會唔會好啲..教埋你點樣一層一層咁操fit佢
仲要係美軍出黎俾人pass到BUDS 同PST
雖然多咗項游水

What may happen if I skip stretches after weight training?

仲有份2020

好多係大陸人

拎狗個份做標準真係咪笑死人啦

Cooldown stretches can ease your stressed muscles after training. You may feel less painful of your muscles next morning especially for those who just started their training.

練爆炸力

有時間就練下

呢個大概就係射種部隊既體能入門

見字做gym
呢兩個月每日堅持做HIIT
大家努力

推推

唔操fit,你抵比人打架喎

唔操fit學咩人講 好撚鍾意香港etc 得個講！

呢個係最終目標嚟
唔係training plan

10下都冇命真係唔好上前線喇...

個次數即係點，舉150次要用幾多時間完成？

比40分鐘你做晒1a 所有動作

from wiki

ok. Thanks.

推！！操爆佢！！

No one push?

老實講我係過來人，由零運動去到唔做唔舒服，GYM關左我係屋企舉米袋舉水桶。
其實新手健身唔需要set到個target好高，上網搵下健身計劃咩PPL, upper lower body, bro split實有樣適合自己，練心肺仲簡單買隻心跳錶睇心跳率。
新手入門最緊要唔好多多藉口，練到幾多係自己袋，唔好船頭驚賊船尾驚鬼。

街頭健身免費

真 keep fit 係終身事業

meet到特狗個requirement先算啦
有幾好笑？幾多手足比班速龍打到爆缸

男：push up 一下都做唔到，sit up 一分鐘最多30下，想操，不過無能為力

強身健體

認真 一直操緊

啲狗收錢操fit自己
我哋就做完奴隸先嚟操